[經濟下行]挖泥機錦田路跌出拖架 壓爛駛經Tesla

中午12時20分，八鄉錦田路七星崗發生交通意外。一輛貨櫃拖架往荃灣方向行駛途中，拖架上的挖泥機跌出，剛好壓住對面線往元朗行駛的一輛紅色Tesla電動車。電動車右邊車身及車頂損毀，女司機及女乘客受傷，自行離開車廂，事後報警送院治理。受事件影響，來往錦田路的交通一度受阻。
現場消息指，有人聲稱事發時Tesla突然扭右軚貼近拖架，令拖架司機急停，才導致挖泥機跌出。不過，現場警員告誡貨車司機，意外涉及載貨不穩，將會進一步調查，或提出票控。
電動車女司機姓蔣37歲，同行菲律賓女傭28歲；至於貨櫃拖架司機姓譚30歲。
女傭在醫院向記者稱，事發時由女僱主駕駛往市場購物，突然對面線的挖泥機壓過來。「I see and I scream inside, all the glass came in.(我看到，我在車內尖叫，所有的玻璃都進來了)」，又說「we are so shock because the lorry fell down(我們非常震驚，因為貨車掉下來)」。